69歲大劉劉鑾雄親自細說六十年傳奇歲月--- 劉鑾雄講大劉

我個仔仔講得岩
我可以飲十億紅酒,不過你地班賤民去旅行就係大貪唔努力

千億富豪劉鑾雄，首度公開發跡秘史，曾經飽受屈辱的大劉，如何一吐烏氣矢志要起革命大翻身？「當時邊個擋我就殺邊個！」大劉獨家披露成長歲月，談家庭、談媽媽、談潔癖、談換腎、談福臨門、談股壇狙擊手、談分身家！

被問甘比是否最後女人？大劉霸氣回應：「如果你要我答，今日一定係！」大劉於專訪中更自嘲「廢柴中嘅廢柴，懵炳中嘅懵炳」，究竟他有過甚麼遭遇？自己事自己講，劉鑾雄親自講大劉！

我可以著27萬條褲,150萬套西裝
你地班賤人想去旅行?死懶蟲

咁佢有料嘅
但鄧佢當初個大婆唔抵

對啲女星八婆就咁疏爽
送呢樣送果樣

又唔見佢送俾同佢挨過果個？

大瘤幾時返澳門自首呀？

條撚屌好似一直都係有錢仔,挨乜春

係

雞蟲

真係香港傳奇

發達升官死老婆既終極演繹者

之前蘋果訪問佢
佢話讀書果陣畀個同學笑佢揸2手車，嬲到仆街

"因為開口阿媽就會畀錢我洗
我部部車都係揸最新款！！"

佢根本無撚窮過

39：30
大愛左膠

冚家剷嚟

淨係澳門呢單野都搞唔掂，已經完

而且連自己隻馬神童輝都保唔到，佢有咩好講？

香港所謂富豪
如果佢地遲出世50,60十年睇下會點

都有相對上無咁有錢嘅時間
果時盤生意都仲要落手落腳睇實

佢所謂窮
窮極都可返去做敗家仔
唔同楊受成

點解要保
神童輝囂張暴發戶一名 又得罪人多
就算有日比仇家當街斬死都無得怨

佢咪又係一樣囂張
如果唔係有錢，一樣比仇家當街斬死都無得怨
依家咪俾澳門當馬騮咁玩
逃犯條例程序未正式開始，驚到要入紙去法庭

佳仔肯去台灣我咪返囉

屌佢啦

叫而家啲後生仔挨

佢細個去加拿大又hi FI 又跑車又剩

Dklm

大劉

仲未有西女人
連登已死

以前法律落後
先有咁多「冒險家」走灰色地帶發達

好似而家支國咁

問外母借錢

費事嘈呀